邊到照心臟超聲波有得平？

最近做左24hr心電發現早搏問題有d多，會頭暈頭痛心悸等，排超聲波要等到2023，想知有冇巴絲都有哩個問題/出面照邊到可以最平？

Echo 呢d 兩三千貨仔姐 要平咪唔好去私家醫院，去體檢中心做咪得自己google 格價啦

巴打保重身體
減輕壓力開開心心

好嘅

多謝巴打